轉生惡役只好拔除破滅旗標 動畫化

乙女ゲームの破滅フラグしかない悪役令嬢に転生してしまった…

動畫化企劃進行中

惡役大小姐既時代黎啦
睇黎應該好快輪到本村長

又轉生

出左第300 話先啦

聽日斷更一周年300話+動畫化消息一齊出

惡役系列 正

等睇村長動畫化